講「港獨」都違憲但西九高鐵站一地兩檢又唔違憲

因為都係同一班人

仲有曾蔭權劉細良鄭汝樺

唔係好明

支持高鐵個班同話你港獨違憲個班都係同一班

獻世派

這些就是強國式法治

淨講一地兩檢又唔好入埋鄭汝樺數
佢有講可以冇一地兩檢，縱使佢都唔係咩好人

好似啲mk仔騙人上床咁
「我會養你一生一世」
上完床就話「你唔出嚟做鷄我邊有錢、我無錢我點養你」
p.s.劉細良好似在其網台節目講過係唔駛割地嚟實行一地兩檢（大意），不過問咗好多人都無人聽過